【TVBS】載重前3大！700頓吊車"移平衡塊" 全台僅3台

嘩，咁台灣人運野咪好快

所以有人有 700 噸野想運
咪即刻走去台灣

迷底終於解開

七十年代都做到